求救，電腦開到螢幕冇野顯示

頭先自己唔小心成部電腦“登”左下
而家部機開到但螢幕唔Show野出黎

有冇人知咩事

條線有問題？

本身冇野，拉部機出黎抆一抆個USB
唔小心登一登部機就咁

有機會死HDD

唔係啊，咁化學

有冇人知咩事

死HDD唔會開唔著, 大機會線/RAM/DISPLAY CARD/CPU散熱鬆左
最壞情況可能係登爛左底板

先插實D線, 特別係24PIN 同CPU供電果條, 再拆RAM/DISPLAY CARD出黎插過, 再睇下CPU散熱有冇甩